Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM) це структура  html, де можна працювати з кожним елементом
Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText?  innerText використовується для отримання або встановлення текстового вмісту елемента як звичайного тексту. Він не розглядає HTML-розмітку всередині елемента як частину контенту. innerHTML дозволяє не тільки отримувати текстовий вміст елемента, але і встановлювати HTML-код всередині цього елемента. В інших словах, ви можете вставляти HTML-розмітку всередину елемента за допомогою innerHTML.
Як можна звернутися до елемента сторінки за допомогою JS? Який спосіб кращий? document.getElement (чи до класу чи до айди, і тд) document.querySelector даже с небольшим количеством ккал в день